支持黃店係咪應該連譚仔三哥都要boycott?

請埋曬啲新移民阿姐，我真喺寧願益啲自動機都好過佢喇LOL

三哥有中資底是常識吧？

新移民呀姐 唔代表藍架喎
有冇出過黎行架

佢地某D仔女分分鐘行得前過Ching

全日資

竟然，真喺唔知
可唔可以講多小小

咁你應該冇咩常識.譚仔同三哥都俾丸龜收購左

請新移民就有錯
咁你係咪寧願啲新移民喺屋企unun腳咬老綜

三哥啲姐姐新移民都起碼肯自力更生
會學廣東話融入呢個社會
點同啲蝗蟲廢老比
仲有 三哥係日資 冇中資成份
Fb都出嚟解話咗幾次

有次睇片見到就係一個阿嬸係驅散之中，對住Popo帶有鄉音講「我以前都係好撐你地，但我而家唔撐你地啦。」相信而家香港普通人都唔夠膽直接面對面同佢地咁講啦。可能連講嘢都已經唔夠膽

係

你去睇返之前圍攻理大，有一堆家長係出面靜坐舉牌，有部分都係有地方口音，喊曬口叫放過佢地仔女。

真係慘
但都唔代表全部新移民抵幫

飲食咁撚惡做全行唔夠人 唔請新移民你搵大學fresh grad去做呀?
譚仔呀姐一肯自食其力二肯學廣東話 好過好多香港人啦咁都好挑剔

香港人邊有細膽到咁
通常係屌到佢地發難

至於有網民質疑香港的丸龜製麵是日資還是中資，翻查香港丸龜製麵的母公司「東利多」資料，發現由「東利多」與一間名為「HEYI GROUP HOLDING LIMITED」的公司合作經營「香港丸龜製麵」，前者佔37%股份，後者佔63%股份，「東利多」官網的一份日文通告指出，HEYI GROUP HOLDING LIMITED代表者為季琦，和內地如家酒店和漢庭連鎖酒店兼董事長同名同姓，相信就是同一人，所以「香港丸龜製麵」並非純日資公司，而是中日資公司。

「良心去左邊」一事，相信都嚇怕唔少人

我想講就係一個政治光譜入面咩人都會有，元朗大把土生土長原居民撐警啦。唔應該因為佢有口音就先入為主，可以慢慢睇。

置頂

譚仔好似係日本總公司持有
反而香港丸龜唔係純日資

我阿哥係港英時期嘅新移民，上前線分分鐘多過你坐船

睇左下面post 段source 未

fc哂全日資啦🤭

好多阿姐喺大陸比共狗殘害過

黃過你呀

推呢個啦